仆你個臭街 比個廢老對住我放屁

屌你老母死廢老 又行得咁撚慢
阻撚住哂 仲要突登放個勁撚響既屁
平日啲人話響屁唔臭
屌你但係九成係因為班廢老特別構造
個響屁係臭既
仲要連放幾個
搞到成程扶手電梯都聞到

有畫面

條扶手電梯幾長夠你聽到佢放再聞到再拎電話出嚟影

唔係好長姐

屌你老母我老豆黎 放佢上黎把撚

美國《時代雜誌》一篇引述英國艾希特大學（University of Exeter）研究的報導指出，臭屁中所含的硫化氫在微量時對身體有益，能活化細胞的粒腺體，幫助降低罹癌、失智、中風等疾病風險。學者已經研發出一種能發揮相同作用的化合物，將進行人體試驗。

臭屁中含微量硫化氫 能保護細胞粒腺體

屁的特殊氣味來自一種稱為硫化氫的化合物，而硫化氫正是細菌分解食物時產生的異味。此份研究的作者馬特懷特曼博士（Dr. Matt Whiteman）指出，受到疾病攻擊的細胞會吸收酵素，產生微量的硫化氫，而微量硫化氫能活化粒腺體、維持細胞活性。如果這個程序無法進行，細胞會死亡、身體即失去調節細胞存活與控制發炎反應的能力。

參與研究的學者表示，雖然大量的硫化氫可能造成人體中毒，微量硫化氫則可以保護又被稱為「細胞能量工廠」的粒腺體，幫助降低罹患癌症、中風、心臟病、失智症等疾病風險。

屌你老母 個屎眼用左6-70年 都唔比人抖下

樓主吸入高濃度硫化氫，
日內見頭暈，記得即call白車，否則...
下世小心d.